今日搞乜 咩初選

係咪有得選特首喇

blocked

完全唔知咩嚟 電視又無講 又無信寄嚟
同身邊啲人講無人知

單機啦傻鳩

到底咩嚟

我都未聽過
等我叫埋親戚落去街站睇下咩事先

係咪要帶住址證明

睇下你班連登仔 人地唔知個樣係乜就爭住block
到時啲老人家話唔知係乜你係咪又block咗佢？

大把銀髮族排緊隊
咩都唔知?都唔知你平時點生活
繼續睇係既CCTVB la

個個話初選投票 又唔講係咩嚟

選港男港姐

d人吹到咁行我又落去睇下有幾人投

blocked #177089

你繼續咩都唔知就得ga la
生於香港，仲有上網都唔識自己搵資訊
我真係恭喜你呀

係呀，咩唔係選亞姐咩XD

傻仔 on9扮有趣 幾多歲啊

個初選係咪痴線架...